\documentclass[spanish]{article}
\usepackage{babel}
\usepackage{biblatex} %Importa el paquete biblatex
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{csquotes} %Importa el paquete csquotes recomendado cuando se usa
                      %con babel.

\addbibresource{bibliografia.bib} %Importa el archivo de bibliografía

\begin{document}
¡Vamos a citar! La publicación de Einstein \cite{einstein} y el libro de Dirac
\cite{dirac} están relacionados con la física.

\printbibliography %Imprimir la bibliografía
\end{document}